警察有好人定中國有好人

究竟警察入面有好人既機率高D，定中國入面有好人既機率高D呢
警犬
蟲蟈

如今之計，支那人比例係更多
琴晚有幾多犬出沒已知

屎好食d 定 屎好食d
屎好食d
屎好食d